\documentclass{standard_article}

\usepackage{caption}

% opening
\title{Monte-Carlo Collisions}

\author{O.K. Vynnyk}

\affil{}
% \affil{Taras Shevchenko National University of Kyiv, Faculty of Radio Physics, Electronics and Computer Systems, Kyiv, Ukraine, \email{alexander.vynnyk@gmail.com}}

\begin{document}

\maketitle

\section{Чернетка}

MCC --- спосіб врахування зіткнень частинок при моделюванні плазми та газів. Інший популярний метод --- DSMC (Direct Simulation Monte Carlo), передбачає, що обидві частинки у зіткненні являються фактичними частинками. MCC метод ґрунтується на тому, що зіткнення частинки відбувається з ``target cloud'' (TODO: переписати коректно).


\end{document}

% Local Variables:
% zotero-collection-url: "https://www.zotero.org/cosmonaut.ok"
% eval: (setenv "TEXINPUTS" "../classes:")
% company-bibtex-bibliography: "../bibliography/plasma.bib"
% End:
